其實寧願啲00後鍾意泡菜

雖然啲泡菜仔係假，但至少都好過啲蝗
啲所謂大陸明星真係柒到爆
尤其係宜家啲選秀節目
個個中撚咗輻射咁

屌你 果陣我經歷黃金時代又同日本同路人深入咁討論過 真係完全 唔撚明點解會咁

吓 禾00後聽開JPOP 不知幾高文化修養=.=

朋輩問題
好多 00 後啲同學都係新移民...

我睇開migos lil uzi future班nigga隊草勁柒chill==
仲追乜大陸星姐==
We just want money, pussy,and fame==

兩邊都不了
一樣咁垃圾
唔怪得知點解要放棄呢一代

你美心老女人？

肯留意YouTube多少少嘅就知家陣全球最hit嘅歌曲都係西班牙話嗰啲

80後jpop
90後kpop
00後蝗pop

agger

大陸d歌好洗腦

變番韓文一樣好洗腦

泡菜同蝗個基因一樣

大陸 李榮浩d歌幾正

香水好明顯高幾個層次

到今日仲話韓國人同大陸人相似甚至一樣嗰啲過去一年係瞓著咗定盲撚咗？

正解

謙謙首演員真係聽到喊

人多丫嘛清

其實西班牙話不嬲都係好多人用
無記錯係第三大語言

咩樓主依家係講緊全球最Hit嘅歌咩

笑死

TFBOYS

咪撚ON9
未見過00後聽JPOP

條友泡狗黎
講緊反話

韓同蝗其一樣品味
不用分那麼細

過25年就係第二大，爬過英文頭